其實LIHKG係咪得吹水台？

我入親咩po都係吹水多

但係我開po就無人理

當我死？

好在有平平

自推

係

你係乜水